點樣可以起虛擬銀行提款？

入錢就起其他實體銀行FPS過數，如果提款呢？
用返卡起銀通機㩒？定係又要FPS返落實體銀行再㩒？

將會有虛擬銀行出提款卡
而家果間係無

有私人銀行就唔好玩虛擬銀行喇，比窮l用㗎ja

我鍾意玩你吹咩

玩到冇野好玩，玩屎丫笨

有咩問題? 有錢人入去坐嗰啲咪又係成間老人院咁

應該可能同銀通合作 QR code拎錢